立帖為證！如果17/4日間期指見30800，我捐一萬比慈善機構

如果17/4日間期指見30800
我會捐一萬港紙比慈善機構
見30900捐兩萬
見31000捐四萬

立帖為證
絕不食言

唔想捐咪出聲囉，侵侵岩岩又發功，聽日點升呀？仲要一支火箭幾百點，有冇可能呀？

幾多月期指呀？

聽日彈就彈梗
爭在睇下可以彈幾多先再插
唔set遠啲我不如直接捐啦？
set 30400好冇？

即月
講明係恆生指數期貨先
免得陣間拎巴基斯坦指數期貨叫我找數

大戶：ok 30399插番落去

喂唔好燈啦

希望唔燈

30527就回頭

未升完

應該仲有一次30500之上

準備定錢
利申：咪撚中

準備定無所謂
如果下晝咁都升得返去30800
抵捐啦

唔怪得夾得咁恆，原來想你捐錢
低位夾5舊上黎
就算你無輸，象徵式捐100蚊認下低威好喎！

30600 捐$2000
30700 捐$6000
點睇？

今日頂已見

負巴

負巴
港女好似冇乜運行,不如入美女

嘩！真係唔使你捐

美女都應該就無運行

靚位喎
過唔返320要小心